No   protocolli eddesiminnek.
Tulli ette Peter Obram nink tunnist et temma om kül löönud ziale kiwiga.
Otsus.
Tulli ette Peter Obram (mansaisja omma essa) ja Rein Karpson
Möistis kohhus et.
Leppisiwa Jaan Obram ja Rein Karpson henda wahel niidawiisi ärrä et Jaan Obram massap Rein Karpsonil 60 kop. ja Jaan Obram luppab omma poiga Peter Obrami trahwi witsa löökega.
Otsus
Sel omma lepping täuta.
